葡萄牙國家隊入選陣容2019

老過閪

中堅仲係pepe同傻西方迪

真係好老

十幾條友搭地鐵可以坐關愛座

中堅冇眼睇

除左中堅 莫天奴 C7
龍門冇所謂啦
其他真係大部份26以下

Pepe

永續比比傻西

傻西

Ricardo Pereira

已經有Semedo同Cancelo佢仲揀右閘？

終於唔使睇件joao mario

終於有施美度

無般奴艾維斯 搞撚錯

樓奴高美斯呢

咁多廢老

認真個陣幾勁

Pereira唔差得過Semedo
同埋佢可以客串埋右中場左閘都幾好用

哥利斯馬退隊了?

小花迷:世界最強陣

dias 上左位啦 唔使fonte

陣容勁過亞軍廷

37 31 26
24 27 24 24 21 35 34
23 26 26 28 21 31
23 33 21 28 18 21 25

平均年齡先26歲 點樣好老啊?

Joao felix

個陣還好啦
但係如果個教練又想玩442 以守為主
又會踢返洲際盃同世界盃啲悶波出嚟睇
有B.silva都唔識用

B華跑得太慢

中前場幾勁

forward正

兩條友加埋有冇70歲

幾件狼隊人

Fifa黎講，個進攻組合好勁

踢出黎廢
上2場歐國外圍,B華同件neves都係廢,可能教練唔識用

80都黎

打得嗰啲都係老嘢
後生嗰啲做唔到嘢掛

felix 好撚勁 433 左felix 右 bwa
中場 neves moutinho fernandes
左右閘齊腳 中堅dias 上左位 比比當食經驗

狠隊班提子兵英超殺低哂big6 有埋球玉真係食撚滑其他隊。。。。

未必出moutinho，可能出william carvalho，好似上次歐國盃踢到定海神針咁

felix 唔係踢開中間?

都得 有neves 控波 fernandes 做攻 卡華奴殺波

呢家打cf 之前打左邊 fernandes 都好勁 打中間

Willam carvalho 慢到呀叔踼波咁

冇高美斯？打愛記好勁喎

行住黎踢

清識貨

我覺得提子開始勁過亞軍廷

條中場

你肯定佢好勁?

元老隊?

中堅位差卡華奴同般奴艾維斯

中堅位唔比ruben semedo試下

中前場其實唔差

之前世界盃派膠派到

其實差中堅, 其他位都夠哂
中前場直情勁

又係比比同傻西方迪

有隻ruben Diaz 中堅可以接班啦

淨係牙朗勁過小花姐

中場好似一般

guedes

龍門選翻quim算啦，話哂都元老隊

前面瘋狂做波比牙朗

冇Gedson Fernendes

掛住nani

佢世盃冇入選喎

終於冇gelson martinez
renato sanchez

Neves

葡國迷 J吧
herois do mar~~

最冇影金童
其實想問當年暴聯安達臣係咪仲踢緊波

Patricio
Cancelo Pepe Dias Guerreiro
W.Carvalho
Ruben Neves B.Fernandes/Moutinho
B.Silva Guedes
C7

99%咁出
神童JOAO FELIX都係後備拎經驗為主
認真點解唔選哥利斯馬,其實佢踢葡萄牙幾勁,後備放廿分鐘都抵,出下波射下世界波都算另一殺著

世杯踢到屎咁 終於冇João Mário, André Silva, Gonçalo Guedes 依幾件垃圾

痴線有鏝城件貝拿度斯華已經夠做，條友今季好fit

哥利斯馬呢？

guedes幾垃圾吓

Guedes 有

Gonçalo Guedes 屌 睇錯 點解佢仲可以入到隊

其實華西OK
上年世界盃人人都期待佢呢個新血有表現
結果成碌撚咁

同B SILVA一撚樣,踢到成PAT屎咁

狼隊個Jota都唔差

有冇睇過佢上2場國家隊表現

jota in
guedes out

好似好啲

剛剛手痕，搵葡萄牙同阿根廷兩隊人馬今年聯賽表現評分。

無對墨超球員評分，所以就唔計阿根廷兩位超級後備Agustín Marchesín同埋Guido Rodríguez喇。
另外，牙朗今年轉隊表現無咁好(7.68)，霉西就剩係識踢西甲(8.48)，為公平起見，兩個都唔撚計。
得出嚟提子22位球員既平均分係7.083，阿根廷既20位球員既平均分就係7.072。
僅供參考，有錯屌細力啲。

仲比比同傻西方迪
不過中前場都幾實而不華, 有D睇頭

狼隊黎既屌

幫華西拎左咁多分入前四都廢？

提子隊波其實前中後都有好球員
右閘cancelo 左閘有guerreiro唔洗出rui件垃圾
係中堅冇人
中場都幾勁
bruno neves moutinho william
前面仲有b華 jota felix

如果阿根廷對葡萄牙我一定買葡，唔撚洗講，睇過最近兩隊踢法，葡默契配合暫時高阿根廷一班。美欺就算幾勁都好，足球此終唔係單靠一人之力。

世界盃球迷

William雖然係黑鳩但係人地最殺食係傳波
守波反而麻麻

卡華奴

數據反映唔到佢企位有幾舒服

ching比哂數據，想人點駁

C朗坐關愛座都有功課交 吹咩

不如dum 防中個條兩條力架落去踢中堅啦

諗起世界盃個卡華奴

散步勁過小花

可唔可以轉教練請daddy

Rui
Semedo Pepe Fonte Guerreiro
Carvalho Moutinho Neves
Cancelo CR7 BSilva

其實歐國四強都得

無計
世杯真係太敗家

唔識貨

佢搶得停得傳得

利申印象流球迷

Carvalho真係成撚日做主力防中 但好撚柒慢 成個弱版布斯基斯咁

B施華係咪搶左朗個國家隊重心？

但係企位interception 都唔錯，真係成個busquets 咁

cancelo點會踢咁前

睇落唔差啦

簡些路打番閘 翼用Jota/Felix會唔會好D?

阿根廷嗰啲幾多踢緊英超西甲
葡萄牙好多都係踢緊啲濕鳩聯賽

因為係祖佢一斬朗一頂就入
同埋唔出Semedo好浪費咁
可以右閘出Cancelo 之後Bwa打返右
左翼出Jota/Felix
Guedes世界盃屎級表現唔在講
歐霸在阿狗兩場都係廢到唔識講

唱國歌滴汗

c朗今季岩岩轉會
想留係球會適應
所以前排先無踢國家隊

剩計西甲英超葡萄牙有8個，阿根廷有7個。

笑話嚟?

牙朗識閪踢中間

點解冇anthony lopes ? 傷咗 ?

睇下你快定義係點囉
如果你要包皮Sane個種就一定無
但佢個人技術match返就一定唔係慢

不過條友的確球會同國家隊兩個人
應該係出到國家緊張 同擺位都唔同

對比呢一次兩隊名單
葡萄牙
英超x5 西甲x2 意甲x3 法甲x1 德甲x1 葡超x9 土超x1 希臘超x1
阿根廷
英超x4 西甲x3 意甲x4 法甲x2 荷甲x1 葡超x1 阿甲x6 墨超x2

真係唔知邊面濕鳩聯賽多D

珍惜阿朗了就退休

呢兩年識踢啦傻閪 訓撚到宜家？

patricio
cancelo pepe dias rui
bwa neves bruno
felix
c jota

OK 姐，以老帶新

A Silva今季華西唔係ok 咩
選都冇選

C朗踢中間最好係正雙箭頭，唔好放佢一個人係中間先岩
搵多一個前鋒幫佢拉開，再靠佢本身既走位

其實提子可以有班19 20既後生等上位

只係差歷練同出歐洲踢

A米班人都以為佢可以救世

唔係西維爾咩

唔好咁啦佢係華西都唔係箭頭
我冇記錯世盃被人推左去做箭頭 但係有時都有啲跑位做到出黎食到阿朗比個啲波比小小時間啦會成才架
利申 上年留意華西幾睇好佢

一路都係有多個前鋒係前面先work 係蛆冇m子mma開路邊會踢得咁舒服
433單箭就收檔啦

咁B wa之前都冇諗過今季咁勁嘅
睇下之後打唔打得返起

Ys 搞錯左

冇安祖高美斯

有neves 唔駛佢啦

西維爾幾個月冇出佢，教練話佢詐傷，佢自己話真係傷

B華國家隊表現好似麻麻
btw好掛住金毛 18世盃直頭叫人唔好選佢

只差中堅位齊哂腳
實而不華

Cb除左Ruben Dias 之外真係冇其他後生cb揀？

Jota

有玩fantasy就知佢幾勁

掉佢上中場啦

好多狼隊

同佐舒服一比，立即體現企位嘅重要

朗仔好心交波比佢 幾場埋門撻Q 我真係像深刻...
但我又真係冇睇西甲...

狼隊呢隊野根本就係幫雞姦朗夾葡萄牙打國際賽
國家隊成半隊有夾過一定有優勢好多
仲要係葡萄牙人文迪斯搞既屎棍
班大陸佬就咁比人呃鳩左

其實英超期間既國際賽期，狼隊係咪會冇咗半隊正選

有國際賽又點會有英超呢